想問下而家ultra boost3.0有無假野

如題

上ig睇下咪知囉

有 高仿都出左

師兄有無分真假教學